{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014691",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 화정동 노블레스 비지니스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後4時からで、チェックアウト時間は午前1時です。 チェックインとチェックアウトに関するご案内です。 予約された客室の料金は、基準人数に応じて策定され、特殊客室であるパーティールームなどの場合には、入室人数を直接確認する必要があります。 もし基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生することがありますのでご注意ください。 未成年者が予約した場合は、入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。 また、未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合は、キャンセルや払い戻しができません。 提携店の事情によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。 また、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 入室のご利用に関するご案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後4時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前1時です。"
        },
        {
            "question": "客室の料金はどのように策定されますか？",
            "answer": "予約された客室の料金は、基準人数に応じて策定されます。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数は確認する必要がありますか？",
            "answer": "特殊客室であるパーティールームなどの場合には、入室人数を直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者が予約した場合、入室可否はどのように確認すればよいですか？",
            "answer": "未成年者が予約した場合は、入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しができますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、払い戻しはされますか？",
            "answer": "提携店の事情によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "提携店の事情により客室情報が変更される場合がありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "入室のご利用に関するご案内はありますか？",
            "answer": "入室のご利用に関するご案内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 452
    }
}